3日2夜 台南編

今集兩個主持好似幾正

屌有app 㗎嘛

台南冇咩特別野啫

幾好睇 個大陸婆傻下傻下咁

個溫泉浸左有無十秒

泥槳溫泉, 泥又見唔到, 溫泉又見唔到

溫泉做乜鳩

咩名 旗袍好正

大陸婆

不得了

想奶

又要瘋狂射精

搵到大陸鋪ig cherubchan0226

g

冇

條頭髮紅D嗰條女係大陸妹定台妹？

其實二泊三日無左波真係同自掘墳墓無分別
無波我睇梁彥宗背遊中亞好過啦

台妹

聽啲尾音肯定係台妹

Coffee仲有冇大陸婆圖

ig: ninaa0821

留名

呢集好垃圾

垃圾先會鍾意大陸婆

我屌你啦

呢2個主持乜水?

廣州妹+台妹

個台妹好正

鄉味重

冇波睇嘅3日2夜仲有咩存在價值

好正

台妹把聲巧有北味
另外個件廣東話古古怪怪

冇波睇？ 不了